#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: SubDownloader\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2017-03-30 06:43+0200\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"#-#-#-#-#  output_file (SubDownloader)  #-#-#-#-#\n"
"X-Generator: POEditor.com\n"
"#-#-#-#-#  subdownloader.po  #-#-#-#-#\n"

#: subdownloader/project.py:55
#, python-brace-format
msgid ""
"{project} is a Free Open-Source tool written in PYTHON for automatic "
"download/upload subtitles for videofiles (DIVX,MPEG,AVI,etc) and DVD's using "
"fast hashing."
msgstr ""

#: subdownloader/languages/language.py:184
#: subdownloader/languages/language.py:200
msgid "unknown"
msgstr ""

#: subdownloader/languages/language.py:419
msgid "Unknown"
msgstr ""

#: subdownloader/languages/language.py:424
msgid "Albanian"
msgstr "알바니아어"

#: subdownloader/languages/language.py:429
msgid "Arabic"
msgstr "아랍어"

#: subdownloader/languages/language.py:434
msgid "Armenian"
msgstr "아르메니아어"

#: subdownloader/languages/language.py:439
msgid "Malay"
msgstr "말레이어"

#: subdownloader/languages/language.py:444
msgid "Bosnian"
msgstr "보스니아어"

#: subdownloader/languages/language.py:449
msgid "Bulgarian"
msgstr "불가리아어"

#: subdownloader/languages/language.py:454
msgid "Catalan"
msgstr "카탈로니아어"

#: subdownloader/languages/language.py:459
msgid "Basque"
msgstr "바스크어"

#: subdownloader/languages/language.py:464
msgid "Chinese (China)"
msgstr "중국어(중국)"

#: subdownloader/languages/language.py:469
#, fuzzy
msgid "Chinese (traditional)"
msgstr "중국어(중국)"

#: subdownloader/languages/language.py:474
msgid "Croatian"
msgstr "크로아티아어"

#: subdownloader/languages/language.py:479
msgid "Czech"
msgstr "체코어"

#: subdownloader/languages/language.py:484
msgid "Danish"
msgstr "덴마크어"

#: subdownloader/languages/language.py:489
msgid "Dutch"
msgstr "네덜란드어"

#: subdownloader/languages/language.py:494
msgid "English (US)"
msgstr "영어 (미국)"

#: subdownloader/languages/language.py:499
msgid "English (UK)"
msgstr "영어 (영국)"

#: subdownloader/languages/language.py:504
msgid "Esperanto"
msgstr "에스페란토어"

#: subdownloader/languages/language.py:509
msgid "Estonian"
msgstr "에스토니아어"

#: subdownloader/languages/language.py:514
msgid "Finnish"
msgstr "핀란드어"

#: subdownloader/languages/language.py:519
msgid "French"
msgstr "프랑스어"

#: subdownloader/languages/language.py:524
msgid "Galician"
msgstr "갈리시아어"

#: subdownloader/languages/language.py:529
msgid "Georgian"
msgstr "그루지아어"

#: subdownloader/languages/language.py:534
msgid "German"
msgstr "독일어"

#: subdownloader/languages/language.py:539
msgid "Greek"
msgstr "그리스어"

#: subdownloader/languages/language.py:544
msgid "Hebrew"
msgstr "히브리어"

#: subdownloader/languages/language.py:549
msgid "Hungarian"
msgstr "헝가리어"

#: subdownloader/languages/language.py:554
msgid "Indonesian"
msgstr "인도네시아어"

#: subdownloader/languages/language.py:559
msgid "Italian"
msgstr "이탈리아어"

#: subdownloader/languages/language.py:564
msgid "Japanese"
msgstr "일본어"

#: subdownloader/languages/language.py:569
msgid "Kazakh"
msgstr "카자흐어"

#: subdownloader/languages/language.py:574
msgid "Korean"
msgstr "한국어"

#: subdownloader/languages/language.py:579
msgid "Latvian"
msgstr "라트비아어"

#: subdownloader/languages/language.py:584
msgid "Lithuanian"
msgstr "리투아니아어"

#: subdownloader/languages/language.py:589
msgid "Luxembourgish"
msgstr "룩셈부르크어"

#: subdownloader/languages/language.py:594
msgid "Macedonian"
msgstr "마케도니아어"

#: subdownloader/languages/language.py:599
msgid "Norwegian"
msgstr "노르웨이어"

#: subdownloader/languages/language.py:604
msgid "Occitan"
msgstr ""

#: subdownloader/languages/language.py:609
msgid "Persian"
msgstr "페르시아어"

#: subdownloader/languages/language.py:614
msgid "Polish"
msgstr "폴란드어"

#: subdownloader/languages/language.py:619
msgid "Portuguese (Portugal)"
msgstr "포르투갈어 (포르투갈)"

#: subdownloader/languages/language.py:624
msgid "Portuguese (Brazil)"
msgstr "포르투갈어 (브라질)"

#: subdownloader/languages/language.py:629
msgid "Romanian"
msgstr "루마니아어"

#: subdownloader/languages/language.py:634
msgid "Russian"
msgstr "러시아어"

#: subdownloader/languages/language.py:639
msgid "Serbian"
msgstr "세르비아어"

#: subdownloader/languages/language.py:644
msgid "Slovak"
msgstr "슬로바키아어"

#: subdownloader/languages/language.py:649
msgid "Slovenian"
msgstr "슬로베니아어"

#: subdownloader/languages/language.py:654
msgid "Spanish (Spain)"
msgstr "스페인어 (스페인)"

#: subdownloader/languages/language.py:659
msgid "Swedish"
msgstr "스웨덴어"

#: subdownloader/languages/language.py:664
msgid "Thai"
msgstr "타이어"

#: subdownloader/languages/language.py:669
msgid "Turkish"
msgstr "터키어"

#: subdownloader/languages/language.py:674
msgid "Ukrainian"
msgstr "우크라니아어"

#: subdownloader/languages/language.py:679
msgid "Vietnamese"
msgstr "베트남어"

#: subdownloader/client/arguments.py:40
msgid "interface"
msgstr ""

#: subdownloader/client/arguments.py:40
msgid "Change settings of the interface"
msgstr ""

#: subdownloader/client/arguments.py:44
msgid "Run application in GUI mode. This is the default."
msgstr ""

#: subdownloader/client/arguments.py:47
msgid "Run application in CLI mode."
msgstr ""

#: subdownloader/client/arguments.py:52
msgid "Used by developers for testing. (unsupported)"
msgstr ""

#: subdownloader/client/arguments.py:55
msgid "Full path to your video(s). Don't use \"~\"."
msgstr ""

#: subdownloader/client/arguments.py:57
msgid "Set the language of the subtitle for download and upload."
msgstr ""

#: subdownloader/client/arguments.py:60
#, fuzzy
msgid "logging"
msgstr "로그인 중..."

#: subdownloader/client/arguments.py:60
msgid "Change the amount of logging done."
msgstr ""

#: subdownloader/client/arguments.py:64
msgid "Print log messages of debug severity and higher to stderr."
msgstr ""

#: subdownloader/client/arguments.py:67
msgid ""
"Print log messages of warning severity and higher to stderr. This is the "
"default."
msgstr ""

#: subdownloader/client/arguments.py:70
msgid "Print log messages of error severity and higher to stderr."
msgstr ""

#: subdownloader/client/arguments.py:73
msgid "Don't log anything to stderr or stdout"
msgstr ""

#: subdownloader/client/arguments.py:77
#, fuzzy
msgid "Path name of the log file."
msgstr "비디오파일과 같은이름"

#: subdownloader/client/arguments.py:80
msgid "cli"
msgstr ""

#: subdownloader/client/arguments.py:80
msgid "Change the behavior of the command line interface."
msgstr ""

#: subdownloader/client/arguments.py:83
msgid "Prompt user when decisions need to be done."
msgstr ""

#: subdownloader/client/arguments.py:87
msgid ""
"\"Local Over Server\" policy. Give priority of local subtitles over "
"subtitles on server. This is the default."
msgstr ""

#: subdownloader/client/arguments.py:90
msgid ""
"\"Server Over Local\" policy. Give priority of subtitles on server over "
"local subtitles."
msgstr ""

#: subdownloader/client/arguments.py:96
msgid "Download a subtitle. This is the default."
msgstr ""

#: subdownloader/client/arguments.py:98
#, fuzzy
msgid "Upload a subtitle."
msgstr "자막 업로드"

#: subdownloader/client/arguments.py:100
msgid "List available subtitles without downloading."
msgstr ""

#: subdownloader/client/arguments.py:105
msgid "Keep original subtitle names. This is the default."
msgstr ""

#: subdownloader/client/arguments.py:107
msgid "Rename subtitles to match the movie file name."
msgstr ""

#: subdownloader/client/arguments.py:113
msgid "Proxy to use on internet connections."
msgstr ""

#: subdownloader/client/arguments.py:116
msgid ""
"Opensubtitles.org username. Must be set in upload mode. Default is blank "
"(anonymous)."
msgstr ""

#: subdownloader/client/arguments.py:119
msgid ""
"Opensubtitles.org password. Must be set in upload mode. Default is blank "
"(anonymous)."
msgstr ""

#: subdownloader/client/gui/about.py:22
#, python-brace-format
msgid "About {project}"
msgstr ""

#: subdownloader/client/gui/about.py:37
#, fuzzy
msgid "Homepage"
msgstr "홈페이지 방문"

#: subdownloader/client/gui/about.py:38
#, fuzzy
msgid "New versions on"
msgstr "검출되는 새로운 자료"

#: subdownloader/client/gui/about.py:39
msgid "Bugs and new requests"
msgstr ""

#: subdownloader/client/gui/about.py:59
msgid "Developers"
msgstr ""

#: subdownloader/client/gui/about.py:60
msgid "Translators"
msgstr ""

#: subdownloader/client/gui/about.py:74
#, python-brace-format
msgid "Copyright (c) 2007-{year}, Subdownloader Developers</p>"
msgstr ""

#: subdownloader/client/gui/about.py:75
msgid ""
"This program is free software; you can redistribute it and/or modify it "
"under the terms of the GNU General Public License as published by the Free "
"Software Foundation; either version 3 of the License, or (at your option) "
"any later version."
msgstr ""

#: subdownloader/client/gui/about.py:78
msgid ""
"This program is distributed in the hope that it will be useful,but WITHOUT "
"ANY WARRANTY; without even the implied warranty of MERCHANTABILITY orFITNESS "
"FOR A PARTICULAR PURPOSE.See the GNU General Public License for more details."
msgstr ""

#: subdownloader/client/gui/about.py:82
msgid ""
"You should have received a copy of the GNU General Public License along with "
"this program; if not, write to the Free Software Foundation, Inc., 51 "
"Franklin Street, Fifth Floor, Boston, MA 02110-1301 USA."
msgstr ""

#: subdownloader/client/gui/videotreeview.py:136
#: subdownloader/client/gui/state.py:153
#: subdownloader/client/gui/videomodel2.py:261
msgid "Anonymous"
msgstr "익명"

#: subdownloader/client/gui/videotreeview.py:144
#, python-format
msgid "[Rate: %s]"
msgstr "[등급: %s]"

#: subdownloader/client/gui/videotreeview.py:147
msgid "(Already downloaded)"
msgstr "(다운로드 완료)"

#: subdownloader/client/gui/videotreeview.py:150
#: subdownloader/client/gui/videotreeview.py:163
#, python-format
msgid "Uploader: %s"
msgstr "업로더: %s"

#: subdownloader/client/gui/videotreeview.py:155
#, python-format
msgid "Rate: %s"
msgstr "비율: %s"

#: subdownloader/client/gui/videotreeview.py:157
#, python-format
msgid "Format: %s"
msgstr "포멧: %s"

#: subdownloader/client/gui/videotreeview.py:159
#, python-format
msgid "Downloads: %d"
msgstr "다운로드: %d"

#: subdownloader/client/gui/videotreeview.py:162
#, python-format
msgid "CDs: %d"
msgstr "CDs: %d"

#: subdownloader/client/gui/videotreeview.py:192
#: subdownloader/client/gui/videotreeview.py:214
#: subdownloader/client/gui/videomodel2.py:182
#, python-format
msgid "[IMDB Rate: %s]"
msgstr "[IMDB 점수: %s]"

#: subdownloader/client/gui/videotreeview.py:215
#, python-format
msgid "(%d subtitles)"
msgstr "(%d 개 자막)"

#: subdownloader/client/gui/imdb_ui.py:77
msgid "IMDB search dialog:"
msgstr "IMDB 수색 대화:"

#: subdownloader/client/gui/imdb_ui.py:78
msgid "Enter the Movie Title or IMDB id:"
msgstr "영화의 제목이나 IMDB id 입력:"

#: subdownloader/client/gui/imdb_ui.py:79
msgid "Search Movie"
msgstr "영화 검색"

#: subdownloader/client/gui/imdb_ui.py:80
#: subdownloader/client/gui/searchNameWidget_ui.py:124
#: subdownloader/client/gui/searchFileWidget.py:452
#: subdownloader/client/gui/searchNameWidget.py:357
#: subdownloader/client/gui/searchFileWidget_ui.py:208
msgid "Movie Info"
msgstr "영화정보"

#: subdownloader/client/gui/imdb_ui.py:81
msgid "OK"
msgstr "좋습니다"

#: subdownloader/client/gui/imdb_ui.py:82
#: subdownloader/client/gui/preferences_ui.py:291
#: subdownloader/client/gui/searchFileWidget.py:597
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: subdownloader/client/gui/uploadWidget_ui.py:277
#: subdownloader/client/gui/searchNameWidget_ui.py:118
msgid "Form"
msgstr ""

#: subdownloader/client/gui/uploadWidget_ui.py:278
msgid "Select the videos and subtitles  (only subtitles will be uploaded):"
msgstr "비디오와 자막 선택(자막만 업로드)"

#: subdownloader/client/gui/uploadWidget_ui.py:279
#: subdownloader/client/gui/uploadWidget_ui.py:280
#: subdownloader/client/gui/uploadWidget_ui.py:281
#: subdownloader/client/gui/uploadWidget_ui.py:283
#: subdownloader/client/gui/uploadWidget_ui.py:284
#: subdownloader/client/gui/uploadWidget_ui.py:285
#: subdownloader/client/gui/uploadWidget_ui.py:298
#: subdownloader/client/gui/uploadWidget_ui.py:299
msgid "..."
msgstr "..."

#: subdownloader/client/gui/uploadWidget_ui.py:282
msgid "Empty the list"
msgstr "목록 비우기"

#: subdownloader/client/gui/uploadWidget_ui.py:286
msgid "Details:"
msgstr "세부사항:"

#: subdownloader/client/gui/uploadWidget_ui.py:287
#: subdownloader/client/gui/uploadWidget_ui.py:294
#, fuzzy
msgid "UploadWidget"
msgstr "올려주기…"

#: subdownloader/client/gui/uploadWidget_ui.py:291
msgid "Movie Title:"
msgstr "영화 제목:"

#: subdownloader/client/gui/uploadWidget_ui.py:292
msgid "Click on the Find button to identify the movie"
msgstr "영화를 확인하기 위해 찾기버튼을 클릭"

#: subdownloader/client/gui/uploadWidget_ui.py:293
msgid "Find"
msgstr "찾기"

#: subdownloader/client/gui/uploadWidget_ui.py:300
msgid "Release name:"
msgstr "방출 이름:"

#: subdownloader/client/gui/uploadWidget_ui.py:301
msgid "Comments:"
msgstr "코멘트:"

#: subdownloader/client/gui/uploadWidget_ui.py:302
msgid "Subtitle Language:"
msgstr "부제 언어:"

#: subdownloader/client/gui/uploadWidget_ui.py:303
#: subdownloader/client/gui/preferences_ui.py:274
msgid "Upload"
msgstr "올려주기"

#: subdownloader/client/gui/preferences_ui.py:259
msgid "Settings"
msgstr "설정"

#: subdownloader/client/gui/preferences_ui.py:260
msgid "Filter search results by these languages:"
msgstr "이 언어들로 검색한 결과:"

#: subdownloader/client/gui/preferences_ui.py:261
#: subdownloader/client/gui/searchNameWidget_ui.py:122
#: subdownloader/client/gui/searchNameWidget.py:109
#: subdownloader/client/gui/searchNameWidget.py:241
msgid "Search"
msgstr "수색"

#: subdownloader/client/gui/preferences_ui.py:262
msgid "Destination folder:"
msgstr "대상 폴더:"

#: subdownloader/client/gui/preferences_ui.py:263
msgid "Same folder as video file"
msgstr "비디오 파일과 같은 폴더"

#: subdownloader/client/gui/preferences_ui.py:264
msgid "Always ask user"
msgstr "항상 사용자에게 묻기"

#: subdownloader/client/gui/preferences_ui.py:265
msgid "Predefined folder:"
msgstr "미리 지정된 폴더"

#: subdownloader/client/gui/preferences_ui.py:266
#: subdownloader/client/gui/preferences_ui.py:285
msgid "Browse..."
msgstr "찾아보기..."

#: subdownloader/client/gui/preferences_ui.py:267
msgid "Filename of the Subtitle:"
msgstr "자막의 파일이름:"

#: subdownloader/client/gui/preferences_ui.py:268
msgid "Same name as video file"
msgstr "비디오파일과 같은이름"

#: subdownloader/client/gui/preferences_ui.py:269
msgid "Same name as video file + language code (ex: StarWarsCD1.eng.srt)"
msgstr "비디오파일과 같은이름 + 언어코드(예: StarWarsCD1.eng.srt)"

#: subdownloader/client/gui/preferences_ui.py:270
#, fuzzy
msgid ""
"Same name as video file + language code + Uploader name (ex: StarWarsCD1.eng."
"JohnDoe.srt)"
msgstr "비디오파일과 같은이름 + 언어코드(예: StarWarsCD1.eng.srt)"

#: subdownloader/client/gui/preferences_ui.py:271
msgid "Same name as the online subtitle"
msgstr "온라인자막과 같은이름"

#: subdownloader/client/gui/preferences_ui.py:272
#: subdownloader/client/gui/searchNameWidget_ui.py:125
#: subdownloader/client/gui/searchFileWidget.py:483
#: subdownloader/client/gui/searchNameWidget.py:295
#: subdownloader/client/gui/searchFileWidget_ui.py:210
msgid "Download"
msgstr "다운로드"

#: subdownloader/client/gui/preferences_ui.py:273
msgid "Default language of uploaded subtitles"
msgstr "업로드된 자막의 기본언어"

#: subdownloader/client/gui/preferences_ui.py:275
msgid "Network Proxy"
msgstr "네트워크 프록시"

#: subdownloader/client/gui/preferences_ui.py:276
msgid "Host:"
msgstr "호스트:"

#: subdownloader/client/gui/preferences_ui.py:277
msgid "Port:"
msgstr "항구:"

#: subdownloader/client/gui/preferences_ui.py:278
msgid "Network"
msgstr "네트워크"

#: subdownloader/client/gui/preferences_ui.py:279
#, fuzzy
msgid "Interface"
msgstr "사용자 언어"

#: subdownloader/client/gui/preferences_ui.py:280
msgid "Interface Language:"
msgstr "사용자 언어"

#: subdownloader/client/gui/preferences_ui.py:281
#: subdownloader/client/gui/main_ui.py:168
msgid "Translate This Application..."
msgstr "이 프로그램 번역하기..."

#: subdownloader/client/gui/preferences_ui.py:282
msgid "Context Menu:"
msgstr "컨텍스트 메뉴"

#: subdownloader/client/gui/preferences_ui.py:283
#: subdownloader/client/gui/preferences.py:243
msgid "Enable in your Konqueror/Dolphin/Nautilus"
msgstr ""

#: subdownloader/client/gui/preferences_ui.py:284
msgid "External application for video playback"
msgstr "비디오 재생을 위한 외부 프로그램"

#: subdownloader/client/gui/preferences_ui.py:286
msgid "Parameters:"
msgstr "매개 변수:"

#: subdownloader/client/gui/preferences_ui.py:287
msgid "Video Player:"
msgstr "비디오 재생 플레이어:"

#: subdownloader/client/gui/preferences_ui.py:288
#, python-brace-format
msgid "{0} = video file path; {1} = subtitle path"
msgstr "{0} = 비디오파일 경로; {1} = 자막 경로"

#: subdownloader/client/gui/preferences_ui.py:289
msgid "Others"
msgstr "기타"

#: subdownloader/client/gui/preferences_ui.py:290
msgid "Save"
msgstr "저장"

#: subdownloader/client/gui/about_ui.py:138
msgid "About Subdownloader"
msgstr "Subdownloader 소개"

#: subdownloader/client/gui/about_ui.py:139
#: subdownloader/client/gui/about_ui.py:144
#: subdownloader/client/gui/about_ui.py:151
#, fuzzy
msgid "AboutDialog"
msgstr "에 관하여"

#: subdownloader/client/gui/about_ui.py:149
#: subdownloader/client/gui/main_ui.py:161
msgid "About"
msgstr "에 관하여"

#: subdownloader/client/gui/about_ui.py:150
msgid "Authors"
msgstr "만든이"

#: subdownloader/client/gui/about_ui.py:156
msgid "License Agreement"
msgstr "라이센스 계약"

#: subdownloader/client/gui/about_ui.py:157
msgid "Close"
msgstr "마지막"

#: subdownloader/client/gui/uploadWidget.py:150
#: subdownloader/client/gui/uploadWidget.py:156
#: subdownloader/client/gui/uploadWidget.py:215
#: subdownloader/client/gui/uploadWidget.py:219
#: subdownloader/client/gui/imdbSearch.py:45
#: subdownloader/client/gui/imdbSearch.py:57
#: subdownloader/client/gui/imdbSearch.py:87
#: subdownloader/client/gui/imdbSearch.py:97
#: subdownloader/client/gui/login.py:67 subdownloader/client/gui/login.py:78
#: subdownloader/client/gui/searchFileWidget.py:299
#: subdownloader/client/gui/searchFileWidget.py:317
#: subdownloader/client/gui/searchFileWidget.py:357
#: subdownloader/client/gui/searchFileWidget.py:370
#: subdownloader/client/gui/searchFileWidget.py:395
#: subdownloader/client/gui/searchFileWidget.py:436
#: subdownloader/client/gui/searchFileWidget.py:514
#: subdownloader/client/gui/searchFileWidget.py:647
#: subdownloader/client/gui/searchNameWidget.py:153
#: subdownloader/client/gui/searchNameWidget.py:214
#: subdownloader/client/gui/searchNameWidget.py:218
#: subdownloader/client/gui/searchNameWidget.py:220
#: subdownloader/client/gui/main.py:71
#: subdownloader/client/gui/preferences.py:330
msgid "Error"
msgstr "과실"

#: subdownloader/client/gui/uploadWidget.py:156
msgid "Please identify the movie."
msgstr ""

#: subdownloader/client/gui/uploadWidget.py:160
msgid "Uploading..."
msgstr "올려주기…"

#: subdownloader/client/gui/uploadWidget.py:161
msgid "Uploading subtitle"
msgstr "자막 업로드 중"

#: subdownloader/client/gui/uploadWidget.py:199
msgid "Successful Upload"
msgstr "성공적인 올려주기"

#: subdownloader/client/gui/uploadWidget.py:201
msgid ""
"Subtitles successfully uploaded.\n"
"Many Thanks!"
msgstr ""

#: subdownloader/client/gui/uploadWidget.py:209
msgid "View Subtitle Info"
msgstr "자막 정보 표시"

#: subdownloader/client/gui/uploadWidget.py:216
#, python-format
msgid ""
"Problem while uploading...\n"
"Error: %s"
msgstr ""
"업로드 중 문제...\n"
"오류: %s"

#: subdownloader/client/gui/uploadWidget.py:220
msgid "Error contacting the server. Please restart or try later"
msgstr ""

#: subdownloader/client/gui/uploadWidget.py:243
msgid "↓ Movie autodetected from .nfo file"
msgstr ""

#: subdownloader/client/gui/uploadWidget.py:247
msgid "↓ Movie autodetected from database"
msgstr ""

#: subdownloader/client/gui/uploadWidget.py:288
msgid "↑ Language autodetected from database"
msgstr ""

#: subdownloader/client/gui/uploadWidget.py:293
msgid "↑ Language autodetected from subtitle's filename"
msgstr ""

#: subdownloader/client/gui/uploadWidget.py:298
msgid "↑ Language autodetected from subtitle's content"
msgstr ""

#: subdownloader/client/gui/uploadWidget.py:352
msgid "Browse video..."
msgstr "찾아보십시오 영상을…"

#: subdownloader/client/gui/uploadWidget.py:372
msgid "Browse subtitle..."
msgstr "부제 찾아보기 ..."

#: subdownloader/client/gui/uploadWidget.py:394
#: subdownloader/client/gui/preferences.py:371
msgid "Select a directory"
msgstr "디렉토리 선택"

#: subdownloader/client/gui/state.py:65 subdownloader/client/gui/state.py:123
#, fuzzy, python-brace-format
msgid "Connecting to server using proxy {proxy}"
msgstr "서버에 연결…"

#: subdownloader/client/gui/state.py:69
msgid "Connecting"
msgstr "연결 중"

#: subdownloader/client/gui/state.py:70
msgid "Connecting to server..."
msgstr "서버에 연결…"

#: subdownloader/client/gui/state.py:71
msgid "Connected successfully"
msgstr "성공적으로 연결됨"

#: subdownloader/client/gui/state.py:127
#: subdownloader/client/gui/login_ui.py:57
msgid "Authentication"
msgstr "인증"

#: subdownloader/client/gui/state.py:128 subdownloader/client/gui/state.py:134
msgid "Logging in..."
msgstr "로그인 중..."

#: subdownloader/client/gui/state.py:129
#, fuzzy
msgid "Authenticated successfully"
msgstr "성공적으로 연결됨"

#: subdownloader/client/gui/state.py:150 subdownloader/client/gui/state.py:159
msgid "Login: ERROR"
msgstr "로그인: 오류"

#: subdownloader/client/gui/state.py:154
#, python-brace-format
msgid "Logged in as {username}"
msgstr ""

#: subdownloader/client/gui/state.py:167 subdownloader/client/gui/main.py:184
#: subdownloader/client/gui/main_ui.py:153
#, fuzzy
msgid "Log in"
msgstr "로그인 중..."

#: subdownloader/client/gui/state.py:209
#: subdownloader/client/gui/searchFileWidget.py:554
#: subdownloader/client/gui/searchFileWidget.py:595
msgid "Save as..."
msgstr "저장하십시오 것과 같이…"

#: subdownloader/client/gui/imdbSearch.py:45
msgid "Please fill out the search title"
msgstr "검색 제목을 입력해 주세요."

#: subdownloader/client/gui/imdbSearch.py:57
#: subdownloader/client/gui/searchFileWidget.py:358
msgid "Error contacting the server. Please try again later"
msgstr "서버 접속 에러. 다시 시도해 주세요."

#: subdownloader/client/gui/imdbSearch.py:87
#: subdownloader/client/gui/imdbSearch.py:97
msgid "Please search and select a movie from the list"
msgstr "검색 후, 리스트에서 영화를 선택해 주세요."

#: subdownloader/client/gui/searchNameWidget_ui.py:119
msgid "Site:"
msgstr "사이트:"

#: subdownloader/client/gui/searchNameWidget_ui.py:120
msgid "OpenSubtitles.org"
msgstr "OpenSubtitles.org"

#: subdownloader/client/gui/searchNameWidget_ui.py:121
msgid "Filter by :"
msgstr "조건"

#: subdownloader/client/gui/searchNameWidget_ui.py:123
msgid "Subtitles found:"
msgstr "검색된 자막"

#: subdownloader/client/gui/login.py:68
#, fuzzy
msgid "Error contacting the server. Please try again later."
msgstr "서버 접속 에러. 다시 시도해 주세요."

#: subdownloader/client/gui/login.py:79
#, fuzzy
msgid "Error logging in into the server. Please try again later."
msgstr "서버 접속 에러. 다시 시도해 주세요."

#: subdownloader/client/gui/uploadlistview.py:30
msgid "Videofile"
msgstr "비디오파일"

#: subdownloader/client/gui/uploadlistview.py:30
msgid "Subtitle"
msgstr "자막"

#: subdownloader/client/gui/uploadlistview.py:81
msgid "The list of video/subtitle is empty"
msgstr "비디오/자막목록이 비었습니다."

#: subdownloader/client/gui/uploadlistview.py:88
#, python-format
msgid "Subtitle %s is repeated"
msgstr "자막 %s 이 반복되었습니다"

#: subdownloader/client/gui/uploadlistview.py:93
#, python-format
msgid "Videofile %s is repeated"
msgstr "비디오파일 %s 이 반복되었습니다"

#: subdownloader/client/gui/uploadlistview.py:99
msgid "Some of the upload rows are empty"
msgstr "몇몇 업로드 행들이 비었습니다."

#: subdownloader/client/gui/uploadlistview.py:104
msgid "Some of the video/subtitles fields are empty"
msgstr "몇몇 비디오/자막필드가 비었습니다."

#: subdownloader/client/gui/uploadlistview.py:217
msgid "Click here to select video..."
msgstr "비디오 선택"

#: subdownloader/client/gui/uploadlistview.py:222
msgid "Click here to select subtitle..."
msgstr "자막 선택"

#: subdownloader/client/gui/searchFileWidget.py:105
#, python-brace-format
msgid "How To Use {title}"
msgstr ""

#: subdownloader/client/gui/searchFileWidget.py:106
msgid "1st Tab:"
msgstr "첫번째 탭:"

#: subdownloader/client/gui/searchFileWidget.py:107
msgid "2nd Tab:"
msgstr "두번쨰 탭:"

#: subdownloader/client/gui/searchFileWidget.py:108
msgid "3rd Tab:"
msgstr "세번째 탭:"

#: subdownloader/client/gui/searchFileWidget.py:109
#, python-brace-format
msgid ""
"Select, from the Folder Tree on the left, the folder which contains the "
"videos that need subtitles. {project} will then try to automatically find "
"available subtitles."
msgstr ""

#: subdownloader/client/gui/searchFileWidget.py:112
msgid ""
"If you don't have the videos in your machine, you can search subtitles by "
"introducing the title/name of the video."
msgstr ""

#: subdownloader/client/gui/searchFileWidget.py:114
#, python-brace-format
msgid ""
"If you have found some subtitle somewhere else that is not in {project}'s "
"database, please upload those subtitles so next users will be able to find "
"them more easily."
msgstr ""

#: subdownloader/client/gui/searchFileWidget.py:123
#: subdownloader/client/gui/searchNameWidget.py:47
msgid "All languages"
msgstr "모든 언어"

#: subdownloader/client/gui/searchFileWidget.py:282
msgid "Select the directory that contains your videos"
msgstr ""

#: subdownloader/client/gui/searchFileWidget.py:291
msgid "Select the video(s) that need subtitles"
msgstr ""

#: subdownloader/client/gui/searchFileWidget.py:299
msgid "You are not connected to the server. Please reconnect first."
msgstr ""

#: subdownloader/client/gui/searchFileWidget.py:308
msgid "Scanning..."
msgstr "검사 중..."

#: subdownloader/client/gui/searchFileWidget.py:309
msgid "Scanning files"
msgstr "스캔중인 파일들"

#: subdownloader/client/gui/searchFileWidget.py:310
#, fuzzy
msgid "Scanning finished"
msgstr "스캔중인 파일들"

#: subdownloader/client/gui/searchFileWidget.py:317
msgid "Some directories are not accessible."
msgstr ""

#: subdownloader/client/gui/searchFileWidget.py:331
msgid "Scan Results"
msgstr "검사 결과"

#: subdownloader/client/gui/searchFileWidget.py:331
msgid "No video has been found!"
msgstr ""

#: subdownloader/client/gui/searchFileWidget.py:371
msgid "No default video player has been defined in Settings."
msgstr ""

#: subdownloader/client/gui/searchFileWidget.py:385
msgid "Playing video + sub"
msgstr "재상 비디오+자막"

#: subdownloader/client/gui/searchFileWidget.py:386
#: subdownloader/client/gui/searchFileWidget.py:523
#: subdownloader/client/gui/searchNameWidget.py:168
msgid "Downloading files..."
msgstr "다운로드중인 파일들..."

#: subdownloader/client/gui/searchFileWidget.py:387
#, fuzzy
msgid "Downloading finished"
msgstr "다운로드중인 파일들..."

#: subdownloader/client/gui/searchFileWidget.py:395
#, python-brace-format
msgid "Unable to download subtitle \"{subtitle}\""
msgstr ""

#: subdownloader/client/gui/searchFileWidget.py:436
msgid "Unable to launch videoplayer"
msgstr ""

#: subdownloader/client/gui/searchFileWidget.py:456
#, fuzzy
msgid "Subtitle Info"
msgstr "자막 정보 표시"

#: subdownloader/client/gui/searchFileWidget.py:474
#: subdownloader/client/gui/searchFileWidget.py:500
#: subdownloader/client/gui/searchNameWidget.py:284
#: subdownloader/client/gui/searchNameWidget.py:307
msgid "View IMDB info"
msgstr ""

#: subdownloader/client/gui/searchFileWidget.py:478
#: subdownloader/client/gui/searchNameWidget.py:288
msgid "Set IMDB info..."
msgstr ""

#: subdownloader/client/gui/searchFileWidget.py:488
msgid "Play video + subtitle"
msgstr ""

#: subdownloader/client/gui/searchFileWidget.py:493
#: subdownloader/client/gui/searchNameWidget.py:299
msgid "View online info"
msgstr ""

#: subdownloader/client/gui/searchFileWidget.py:514
#: subdownloader/client/gui/searchNameWidget.py:153
msgid "No subtitles selected to be downloaded"
msgstr ""

#: subdownloader/client/gui/searchFileWidget.py:522
msgid "Downloading..."
msgstr "다운로드 중..."

#: subdownloader/client/gui/searchFileWidget.py:524
#, fuzzy, python-brace-format
msgid "Downloading subtitle {0} ({1}/{2})"
msgstr "작막 다운로드 중 %s (%d/%d)"

#: subdownloader/client/gui/searchFileWidget.py:525
#, python-brace-format
msgid "{0} from {1} subtitles downloaded successfully"
msgstr ""

#: subdownloader/client/gui/searchFileWidget.py:544
msgid "Error write permission"
msgstr "쓰기 권한 오류"

#: subdownloader/client/gui/searchFileWidget.py:546
#, python-format
msgid ""
"%s cannot be saved.\n"
"Check that the folder exists and you have write-access permissions."
msgstr ""

#: subdownloader/client/gui/searchFileWidget.py:563
#: subdownloader/client/gui/searchFileWidget.py:619
msgid "Save subtitle as..."
msgstr "자막 다른이름으로 저장..."

#: subdownloader/client/gui/searchFileWidget.py:582
msgid "File already exists"
msgstr "파일이 이미 존재함"

#: subdownloader/client/gui/searchFileWidget.py:583
#, python-brace-format
msgid ""
"Local: {local}\n"
"\n"
"Remote: {remote}\n"
"\n"
"How would you like to proceed?"
msgstr ""

#: subdownloader/client/gui/searchFileWidget.py:588
msgid "Skip"
msgstr "건너뛰기"

#: subdownloader/client/gui/searchFileWidget.py:591
msgid "Replace"
msgstr "되돌리기"

#: subdownloader/client/gui/searchFileWidget.py:593
msgid "Replace all"
msgstr "모두 바꾸기"

#: subdownloader/client/gui/searchFileWidget.py:648
#: subdownloader/client/gui/searchNameWidget.py:215
#: subdownloader/client/gui/searchNameWidget.py:219
#, python-format
msgid "Unable to download subtitle %s"
msgstr ""

#: subdownloader/client/gui/searchFileWidget.py:681
#: subdownloader/client/gui/searchNameWidget.py:103
#: subdownloader/client/gui/searchNameWidget.py:126
#: subdownloader/client/gui/searchNameWidget.py:259
#: subdownloader/client/gui/searchNameWidget.py:347
msgid "Info"
msgstr "정보"

#: subdownloader/client/gui/searchNameWidget.py:103
msgid "You must enter at least one character in movie name"
msgstr ""

#: subdownloader/client/gui/searchNameWidget.py:110
#: subdownloader/client/gui/searchNameWidget.py:242
msgid "Searching..."
msgstr "찾기…"

#: subdownloader/client/gui/searchNameWidget.py:127
msgid "The server is momentarily unavailable. Please try later."
msgstr ""

#: subdownloader/client/gui/searchNameWidget.py:159
msgid "Select the directory where to save the subtitle(s)"
msgstr ""

#: subdownloader/client/gui/searchNameWidget.py:167
msgid "Downloading"
msgstr "다운로드"

#: subdownloader/client/gui/searchNameWidget.py:169
#, fuzzy, python-brace-format
msgid "Downloading {0} to {1}"
msgstr "다운로드"

#: subdownloader/client/gui/searchNameWidget.py:221
#, python-brace-format
msgid ""
"An error occurred downloading \"{url}\":\n"
"Error:{error_str}"
msgstr ""

#: subdownloader/client/gui/searchNameWidget.py:228
msgid "{} subtitles downloaded successfully"
msgstr ""

#: subdownloader/client/gui/searchNameWidget.py:229
msgid ""
"The downloaded subtitle(s) may not be in sync with your video file(s), "
"please check this manually.\n"
"\n"
"If there is no sync problem, please consider re-uploading using "
"subdownloader. This will automate the search for other users!"
msgstr ""

#: subdownloader/client/gui/searchNameWidget.py:259
msgid "This is a TV series and it cannot be handled."
msgstr ""

#: subdownloader/client/gui/searchNameWidget.py:365
msgid "Sub Info"
msgstr "자막 정보"

#: subdownloader/client/gui/searchFileWidget_ui.py:198
msgid "Select the video/folder that needs subtitles:"
msgstr "자막이 필요한 비디오파일이나 폴더 선택"

#: subdownloader/client/gui/searchFileWidget_ui.py:199
msgid "Select videos that need subtitles"
msgstr "자막이 필요한 비디오파일 선택"

#: subdownloader/client/gui/searchFileWidget_ui.py:200
msgid "Select videos..."
msgstr "비디오파일 선택"

#: subdownloader/client/gui/searchFileWidget_ui.py:201
#: subdownloader/client/gui/searchFileWidget_ui.py:204
msgid "Click here to Search the subtitles of the movies in that folder"
msgstr "이 폴더안의 영화들의 자막을 검색하시려면 이곳을 클릭하세요."

#: subdownloader/client/gui/searchFileWidget_ui.py:202
msgid "Select folder..."
msgstr "폴더 선택"

#: subdownloader/client/gui/searchFileWidget_ui.py:203
msgid "Refresh list"
msgstr ""

#: subdownloader/client/gui/searchFileWidget_ui.py:205
msgid "Search subtitles"
msgstr "자막 검색"

#: subdownloader/client/gui/searchFileWidget_ui.py:206
msgid "Videos/Subtitles found:"
msgstr "검색된 비디오/자막"

#: subdownloader/client/gui/searchFileWidget_ui.py:207
msgid "Filter by:"
msgstr ""

#: subdownloader/client/gui/searchFileWidget_ui.py:209
msgid "Play"
msgstr "재생"

#: subdownloader/client/gui/main.py:71
#, python-brace-format
msgid "Unable to find {file}"
msgstr ""

#: subdownloader/client/gui/main_ui.py:149
msgid "Search from Video file(s)"
msgstr "비디오파일로 부터 검색"

#: subdownloader/client/gui/main_ui.py:150
msgid "Search by Movie Name"
msgstr "영화이름으로 검색"

#: subdownloader/client/gui/main_ui.py:151
msgid "Upload subtitles"
msgstr "자막 업로드"

#: subdownloader/client/gui/main_ui.py:152
#, fuzzy
msgid "version:"
msgstr "페르시아어"

#: subdownloader/client/gui/main_ui.py:154
msgid "&Main"
msgstr "메인(&M)"

#: subdownloader/client/gui/main_ui.py:155
msgid "&Help"
msgstr "도움말(&H)"

#: subdownloader/client/gui/main_ui.py:156
msgid "&Settings"
msgstr "설정(&S)"

#: subdownloader/client/gui/main_ui.py:157
msgid "&View"
msgstr "보기(&V)"

#: subdownloader/client/gui/main_ui.py:158
msgid "Quit"
msgstr "종료"

#: subdownloader/client/gui/main_ui.py:159
msgid "Visit HomePage"
msgstr "홈페이지 방문"

#: subdownloader/client/gui/main_ui.py:160
#, fuzzy
msgid "About..."
msgstr "에 관하여"

#: subdownloader/client/gui/main_ui.py:162
msgid "Report A Problem"
msgstr "문제 신고"

#: subdownloader/client/gui/main_ui.py:163
#, fuzzy
msgid "&Configure Subdownloader..."
msgstr "프로그램 설정(&C)"

#: subdownloader/client/gui/main_ui.py:164
#, fuzzy
msgid "Log in..."
msgstr "로그인 중..."

#: subdownloader/client/gui/main_ui.py:165
msgid "Log Messages"
msgstr "로그기록"

#: subdownloader/client/gui/main_ui.py:166
msgid "Show/Hide Tree Folder"
msgstr "보이기/감추기 폴더트리"

#: subdownloader/client/gui/main_ui.py:167
msgid "Log Out"
msgstr ""

#: subdownloader/client/gui/login_ui.py:58
msgid "Login into OpenSubtitles.org"
msgstr "OpenSubtitles.org로 로그인"

#: subdownloader/client/gui/login_ui.py:59
msgid "Username:"
msgstr "사용자 이름:"

#: subdownloader/client/gui/login_ui.py:60
msgid "Password:"
msgstr "암호:"

#: subdownloader/client/gui/__init__.py:16
#, python-format
msgid "Subtitle Files (*.%s)"
msgstr ""

#: subdownloader/client/gui/__init__.py:17
#, python-format
msgid "Video Files (*.%s)"
msgstr ""

#: subdownloader/client/gui/__init__.py:27
msgid "Loading..."
msgstr "불러오는 중..."

#: subdownloader/client/gui/__init__.py:35
msgid "Building main dialog..."
msgstr "메인 대화상자 생성..."

#: subdownloader/client/gui/preferences.py:135
#, fuzzy
msgid "Auto Detect"
msgstr "<자동감지>"

#: subdownloader/client/gui/preferences.py:150
#, fuzzy
msgid "System Language"
msgstr "부제 언어:"

#: subdownloader/client/gui/preferences.py:247
msgid "Enable in your Windows Explorer"
msgstr "윈도우 탐색창에서 사용가능하게.."

#: subdownloader/client/gui/preferences.py:251
msgid "Enable in your File Manager"
msgstr "파일매니져에서 사용가능하게.."

#: subdownloader/client/gui/preferences.py:313
#: subdownloader/client/gui/preferences.py:428
msgid "Alert"
msgstr "주의"

#: subdownloader/client/gui/preferences.py:314
msgid "Modified proxy settings will take effect after restarting the program"
msgstr "수정된 프락시 설정은 재시작 후 적용됩니다."

#: subdownloader/client/gui/preferences.py:330
#, fuzzy
msgid "Predefined Folder is invalid"
msgstr "미리 지정된 폴더"

#: subdownloader/client/gui/preferences.py:380
#, fuzzy
msgid "Not a directory"
msgstr "디렉토리 선택"

#: subdownloader/client/gui/preferences.py:380
#, python-brace-format
msgid "\"{path}\" is not a directory"
msgstr ""

#: subdownloader/client/gui/preferences.py:428
msgid "The new language will be displayed after restarting the program."
msgstr "새로운 언어는 프로그램을 재출발한 후에 표시될 것이다."

#: subdownloader/client/gui/preferences.py:444
msgid "Select the Video Player executable file"
msgstr "비디오 재생 프로그램 실행파일(exe) 선택"

#: subdownloader/client/gui/videomodel2.py:220
#, python-brace-format
msgid "{nb_providers} provider(s)"
msgstr ""

#: subdownloader/client/gui/videomodel2.py:256
#, fuzzy
msgid "Already downloaded"
msgstr "(다운로드 완료)"

#: subdownloader/client/gui/videomodel2.py:263
#, python-brace-format
msgid "Rating: {rating}"
msgstr ""

#: subdownloader/client/gui/videomodel2.py:264
#, fuzzy, python-brace-format
msgid "Uploader: {uploader}"
msgstr "업로더: %s"

#~ msgid "Parsing video: %s"
#~ msgstr "비디오 분석: %s"

#~ msgid "Parsing sub: %s"
#~ msgstr "자막 분석: %s"

#~ msgid "Finished hashing"
#~ msgstr "해싱 완료"

#~ msgid "SubDownloader %s"
#~ msgstr "자막다운로더  %s"

#~ msgid "Help Us With 5 USD/EUR"
#~ msgstr "5달러/5유로 송금하기"

#~ msgid "Users online: %s"
#~ msgstr "사용자 온라인: %s"

#~ msgid "Users online: ERROR"
#~ msgstr "사용자 온라인: 오류"

#~ msgid "&Cancel"
#~ msgstr "취소(&C)"

#~ msgid "SubDownloader %s - %s"
#~ msgstr "서브다운로더 %s - %s"

#~ msgid "Program Registered"
#~ msgstr "등록된 프로그램"

#~ msgid "Activate"
#~ msgstr "등록"

#~ msgid "&Abort"
#~ msgstr "중단(&A)"

#~ msgid "Searching subtitles..."
#~ msgstr "자막을 찾는 중입니다..."

#~ msgid "Asking Server..."
#~ msgstr "서버에 질문중..."

#~ msgid "Search finished"
#~ msgstr "검색 마침"

#~ msgid "You must select a folder first"
#~ msgstr "당신은 먼저 폴더를 선택해야 합니다"

#~ msgid "A new version of SubDownloader has been released."
#~ msgstr "새 버전의 subdownloader이 릴리스되었습니다."

#~ msgid "SubDownloader"
#~ msgstr "SubDownloader"

#~ msgid "LogIn"
#~ msgstr "로그인"

#~ msgid "LogOut"
#~ msgstr "로그아웃"

#~ msgid "Predefined Folder cannot be empty"
#~ msgstr "미리 지정된 폴더는 비울수 없습니다."

#~ msgid "The program will expire in %d days."
#~ msgstr "이 프로그램 사용기간이 %d 남았습니다."

#~ msgid "Activate Program"
#~ msgstr "프로그램 등록"

#~ msgid "The program has expired after %d days of usage."
#~ msgstr "이 프로그램 사용기간은 %d 일 입니다."

#~ msgid "Enable in your explorer"
#~ msgstr "탐색창에서 사용가능케 합니다"
